SCANDAL討論區[1] fans重新召集

HARUNA (Vocal, Guitar)
本名：小野春菜
生日：1988年8月10日
身高：153cm
血型：A型
愛知&#30476;出身
twitter:

TOMOMI (Bass, Vocal)
本名：小川知美
生日：1990年5月31日
身高&#31545;156cm
血型：A型
兵庫&#30476;出身
twitter:

MAMI (Guitar, Vocal)
本名：&#31545;崎麻美
生日：1990年5月21日
身高：161cm
血型：AB型
愛知&#30476;出身
twitter:

RINA (Drum, Vocal)
本名：鈴木理菜
生日：1991年8月21日
身高：160cm
血型：B型
奈良&#30476;出身
twitter:
IG:urarina821

SCANDAL Official website

SCANDAL Official IG
scandal_band_official

4個一齊用既Blog

Video in Action2

MV合集,包括dobondobondo dungeon mv同scandal baby新mv
DVD

Blu-ray

Best album

詳情:
完全版有T-shirt
初回版有europe tour 既片

去睇spyair live

Lm

ntv helloween live
鈴木愛理x scandal

pish

10/23(日)に初のユニバーサル・スタジオ・ジャパン®で開催のハロウィーンをテーマにした単独ライブ、SCANDAL「BEST★HALLOWEEN」をJ:COMで独占放送！！

J:COM Live Special〜SCANDAL「BEST★HALLOWEEN」〜
放送時間：12月3日（土）後4:00 〜 5:30
＜再＞ 毎週土曜 後4:00 〜 5:30 ほか
チャンネル：J:COMプレミアムチャンネル 299chで独占放送！

希望有人錄到啦

lm

收費電視難d

jpopsuki唔係會有咩

留名

必須黎明

今日mami同rina去左睇live

走時畀fans捕獲

你個名

重聚

LMO

LM

hi,肥妹仔

咁多人過左檔

mami fans留名,
買結他特登買同佢一樣外型既stratocaster,

利申:
但唔係fender
fender太貴了

新post留名

佢最貴果支好似係white falcon

好想現在聽一次NO.5

肥妹

超想聽flashback no 5 嘅live 幾鐘意首歌

我都覺得幾正,不過今年yellow都係宣傳自己作d歌,所以呢首冇咩宣傳

回帶Super Beaver - Q&A ft mami
mami個look

leave name

有live同入左best
希望我得到重視變做live必唱

估唔到會有scandal fans

我係haruna fans 真係買左支一樣

下年47好似係唱best album,不過best album有兩個setlists,所以每次應該唱其中一個

錄新歌

haruna 把聲好番D未?

睇番近期live d片段,宜家把聲好似冇咩事,不過有時高音太尖/唔太穩
tomo好似穩定左

10周年CON 把聲恐怖到聽到都想喊

有機會野生捕獲到佢地真係好好彩

果次唔係佢把聲有事,係果日太熱就黎中暑

話說今期g-zone有scandal海報,張圖係yellow d相,都幾耐下

但live聽唔覺咁差同埋人聲好足
不過因為就中暑所以首瞬間變全場合唱好正

Thanks 巴打 照買本睇下

現場聽除左𣊬間其他都幾正呀 係室外音響差少少

最中意sayonara my friend果part. 最失望係koe果part, 因為我好中意呢首歌，但係mami唱唔到上去。

Sayonara my friend正呀 但best album唔入圍

就黎又可以換首頁圖

佢唱唔到上去但又覺得首歌變左好特別

睇mami twitter ,見到d人既改圖好正

mami好正 ,不過凍到震晒

同隻貓剪埋一張

依張圖真係會睇到停唔到

新歌???

twitter話兩首新歌完全唔同風格，月尾d live有可能會唱

Video action 2就快出了

rina都有追walking dead

tomo唔見銀包+壞廁所

跌落廁所整塞咗

成日唔見野

相機銀包

best album已完成

畫得好靚
kinoco(@um__co)

26號電台公布新歌

碟未到

嘩
第二幅

唔係live合集mv
不過晚裝正，但好似同首歌唔係好夾

今次xmas件T唔靚，中毒老人

有冇高清wallpaper

DD mv

tomo扮串好好笑

好正

正

係咁搞牆上隻獅子

scandal baby mv 入面haru

MERRY ROCK PARADE2016

merry christmas

26號公布新歌

其中一首新歌叫freedom fighters,今日Best Xmas live第一次唱

新歌freedom fighters同hello.

唔知幾時有新歌聽呢

聽日電台有得聽

新propic

一月開始有片平里菜同MAMI既電台節目

freedom fighters

hello

freedom fighters唔錯
hello太普通

FF好聽

今晚電台好似會播番今日live

碟可以訂 6千4係tee
3千幾 cd dvd

普通先係3千幾
跟DVD係4千幾

唔同地方買又有唔同bonus,poster果d,好複雜

留名，心思思想買碟，係咪通常都amazon買

我入咗HMVxHoppi 限定初回
同埋 TSUTAYA 完全生產限定(MAMI ver.-)
兩個版本

留名
Btw freedom fighters好聽

yes,不過特典amazon係送襟,實體店送poster果d

巴打係搵代購?

我都用開amazon 但想要poster 諗緊點好

HMV有信用卡就可以 而且直接寄香港
TSUTAYA要搵代購

Thanks 巴打 番屋企研究下先！

之前未買過，巴打唔講真係唔知

有冇代購介紹

我都未買過,都係係度睇

新年快樂

mami慫恿rina飲酒,成身著火

咪同平時一樣

琴晚CDJ
雖然得一首,都好過無

rina話覺得world tour大家會有語言障礙,所以覺得要學外語
主持問佢地負責咩文,rina負責法文,haru同mami負責英文,
tomo負責日文,仲要關西腔

rina畫雞仔

Youtube留言有人翻譯左d 係咪巴打黎？

我都係聽到大概,仲未去到可以翻譯

rina真係好鍾意法國,一放假就去

又去旅行

第一張佢地好似係唔同時空咁
一個吹到癲咗咁, 一個就完好無缺

mami幫KPP擋風

Mami好似高佢好多咁，但Mami本身好似已經唔算高

第一次見呢幅相,入面應該係rina細佬妹?

佢係細女又係大女嘛

巧遇europe tour 既staff

仲未諗到寫乜好？

色紙咩黎？之前佢地畫既雞仔？fc野？

係呀！

lisa

月刊ローチケHMV

haru表示終於搵到個著平底鞋都矮過自己既人黎合照

想問下隻杯係咪要係hmv訂先有

冇錯

LiSA x RINA

唔知scandal仲有冇機唱動漫歌

應該會有嘅

雞年快樂

GiGS3月号
雑誌
表紙＆巻頭インタビュー掲載！

做咩又變番平陰

未開到估到實係Haru

係佢先成日剪柒個頭

依次都算係正常,係短左少少
起碼超越唔到take me out

Take me out係世界級

係咪講個爆炸頭😂，MV入面個頭就好靚喎
點解兩個差咁遠😂

係爆炸頭出事，mv入面靚

有個訪問tomo仲話個髮型好啱佢

【GiGS3月号／1月27日発売】
SCANDALの巻頭特集では、4人それぞれの10年間でのターニング・ポイントを楽曲から振り返るソロ・インタビューを敢行！
HARUNAさんはボーカリストとしての思いを掘り下げました☆
amzn.asia/bp1zOBx

【GiGS3月号／1月27日発売】
4人それぞれの10年間を掘り下げたSCANDAL巻頭特集でのソロ・インタビューですが、MAMIさんにはギタリストとしてだけでなく、作曲家としての視点からもいろいろと聞かせてもらいました！
amzn.asia/bp1zOBx

不得了

又要買

而家冇追了
好懷念

鋼鍊開始有聽,但最近先真正有追

。
SUPER BEAVER

mami變左fan

tomo裇衫配運動褲

肥毒

又肥咗

Artist Push! Push!

魁!ミュージック

大阪oioi冇poster 反而澀谷有

留名 等出新best album, 上次香港場有去睇

miss左rina live

有睇

我都咁啱睇到

碟都未出又有新衫賣

件衫真係幾靚

碟果件應該唔係呢件

如果而家訂仲訂唔訂得切

amazon訂左

我指the best

Boss件白色好女裝，買左驚得個擺字

我諗住去sky睇下有冇

好多版本喎睇你想要邊款,專屬ver.就好似無哂貨

佢好複雜， 先分三個版， 之後唔同店有唔同特典，又有各成員ver.
最後買左mami ver. dvd+2cds果個

睇番人cap少少片段。Rina真人係眼前都寧願睇ig直播

想要haruna

超中意佢地首departure

日日聽🤘🏻

我都係對dvd有興趣啲 買左haru版

咁大想頭 雖然我都想要佢個人

而家訂會唔會太遲 聽日出旺角訂

完全版機會細啲
普通版就應該無咩問題
你去訂應該即場知有冇goodluck

想睇佢地係後台既野多過想要件衫

想要佢地件衫

魁 MUSIC

字幕

mami 壁咚rina

Mami唔同人食飯
仲以為Tomami成日痴埋一齊添

私底下rina同tomo興趣好似相近d
不過tomo同mami一走埋一齊就會一齊笑一齊癲.同埋感覺tomo好痴mami

Tomo同邊個都咁fd 開心果咁

毒撚mami

twitter又講mon hun

我都係首departure就返唔到轉頭

個MV又拍得佢地好靚

呢排都係rina同mami一齊癲多,tomo靜左好多

mami自信作
hello world好多都正

兩個女仔唔只高過佢地4個,成個比例都大少少

只係佢地太細粒

係 但上到台唔覺

件衫好似一般

已訂

後悔無係hmv訂 去左amazon

mami 唱k唱love survive,安已不
佢表示故意唔用假音,全部真音
都啱既,唱k總要有首鳩嗌先爽

聽左好多次
笑死我

起晒雞皮

有冇link

裏声なしの全て地声
いつだって全力
裏声は反則(自分ルール)
冇用假聲,全部真聲
幾時都盡力唱
用假聲係違規(我既原則)

いや、そりゃ、コーラスするときは裏声も使うやでがなやでなやが
chorus好似用左假聲添

こないだのラブサバカラオケ動画のイイネの数
好評だったかしら、ははは
唱LOVE SURVIVE段片好多好評,哈哈哈

又係同rina一齊

黎緊隻新碟邊度有得買連POSTER?

真聲上唔到

係囉 唔知點解近來mami 冇咩同tomomi一齊玩咁

樂天買特典好似係POSTER

宜家tower records實店訂好似都有poster,不過係另一張

又作緊新歌

仲有其他圖

話說timo又整唔見左支香油,之後d人幫佢搵,介紹佢第二隻

然後有痴線佬話用自己體臭整支香油畀timo

痴線佬

一日店長

情人節有得見佢地

早知呢個星期先去日本

你好似成日去日本既

香港fans,係咪你地黎

唔記得睇live

有新歌
希望有人BACKUP

碟22號先到香港

而家冇咩做 有假 有補假就離港

香港店員

Same

freedom fighter studio live

點做到

hello!

rina

只有聽鋼鍊ed4

bleach op,stardrive ed 都幾好聽

cdwarehouse幾時有得買

我估就快,今次好似都係港版

今日又做店長
睇黎你真係去早左

慘
去果陣又冇雪 又早過左scandal 一日店長

PREMIUM MELODIX

深夜喫茶スジガネーゼ

點解我咁正

有無消息幾時會再黎香港
好想見小ha

有無人記得高登 派報紙巴打

*春菜的乳房實在太柔軟了，我實在無法控制自己， 只好任由我雙手不停的在握捏春菜的乳房！
這時春菜的呻吟聲也漸漸加大，呼吸聲也愈來愈急促！我見機不可失， 立即再瘋狂地吻她，
並扯高她的短裙，再一次把她的內褲褪下，然後用右手盡情地撫摸春菜的小穴！

真係好正

haru

3月-7月全國live,之後正常會休息1個月,所以如果真係搞asia tour,應該係9月或之後

GIRLFRIEND COVER LOVE SURVIVE

碟到

原來呢度咁多haru迷

1:58開始,mami部手機

SCANDAL★MAMI
ホームボタン周りパリパリ剥がれてちたあー( ᷇࿀ ᷆ )!
中身見えそう
home掣周圍一路甩出黎
好似見到入面

大家好我係小ha

cd到左 件衫唔捨得拆

amazon買？ 幾錢左右

連衫好似係400幾
amazon都有

6000yen 4百幾左右

DAM CHANNEL TV「SCANDAL」未公開映像

すとりーとっ

ME2

最後一集 深夜喫茶スジガネーゼ

mami又唱k

mami又轉番紫

飲醉酒？

冇上次唱love survive已經係咁,要挑戰唔用假音唱歌

真音之鬼

好想瘋狂聽佢用真音唱歌

用真音仲要係咁上key?

你地知唔知SCANDAL一年有幾錢收入？

冇人知
不過影下雜誌同封面，上下電視，賣周邊都賺好好賺

除左rina, 其他都有車有樓

又有好野食

等我黎一齊食

件tee 真係唔捨得係個盒度拎出黎

我都唔得閒開隻碟

咁誇張

遊車河,去箱根神社祈福

呢對好揚

有無網可以睇返之前既片（最好有字幕）

咩片?綜藝果d?